政府：一月初分配口罩供29位僱員、外判和訪客約6個月使用

就網上謠言指有大量口罩物資運往政務司司長官邸， 特區政府聲明，行政署在一月初分配10盒口罩予政務司司長私人辦公室和政務司司長公館，供29位政府僱員、外判員工和訪客約6個月使用，絕不涉及私人用途。

6個月-.-

我哋？連1個都無

嘩，唔使排隊唔使錢就有咁多口罩用？

港共：玩到7月

10盒29人分 可以用到6個月

6個月仲好意思講出嚟 好撚野

五餅二魚

咁仲唔係囤積

咁既大話都講得出 點夠用

用蒸

10盒=500個
6個月=180日
分比29個人，當佢每日用一個口罩
29×180=5220

答案係攪拌機

醫護市民無口罩
政府自己用哂

定每人十盒 帶頭叫人囤貨 囤六個月用量
林奠又話唔一定要帶 仲囤6個月

咁係咪2-6月都唔會再攞先?
29人6個月用10盒, 小學雞計完數都唔信啦

同信封

係清蒸

够用了

老人家一個都無

一盒有一千個罩？

班友坐office 要咁多口罩做咩撚

呢個係箱

6個月

1盒係幾多個？

29*180 = 5,371

一盒500個？

咪係鄧啲老人家慘咁凍仲要通宵排隊搶口罩

咪就係

盒箱不分

全個政府得29位僱員

屌呀 一月初唔係話唔使用口罩咩??????

屌你咁嘅大話都講得出
10盒得500個你29個人頂6個月？

你係咪打錯10箱每箱500個呀人渣狗官

只係計政務司司長個辦公室咋

每人10盒呀

係啵 有無人搵返篇新聞出嚟

10箱

一月初 呀!!!!!
大家清醒D 啦

政府又話唔想影響自由市場既？
而家咁樣又唔影響？

大大力推

政府講嘅嘢都好信

一月我地仲有集會遊行

同埋咁即係係事實，唔條謠言啦
做得出又怕認

答案係陳國邦（李斯）

比2個月份量已經多三倍人用到 仲未計佢有機會計錯數

都cls

當你每盒50個，10盒100個 / 29 個人 = 17.24 當你每人18個
點月6個月?
零分重作啦

半年 痴撚線

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

點知佢拎咗係咪私用，證明唔到喎

即係條數啱啦
係一人10盒

講大話啦 10箱就差唔多

要交代
- 10盒口罩 , 一盒幾多個, total 幾多個口罩?
- 政府預算每個人每日用幾多個?
- 10盒口罩點樣 29人 6個月用?
- 點解可以一早畀 6個月, 唔係逐個月派貨?
- 畀咗 6個月, 係咪代表 6個月內唔會再拎?

「我相信....」

一日用x 個
幾多任佢用 總之6個月同你清哂佢

即係嗰刻已經知大鑊 會喺香港爆發

佢6個月唔出街啊？

29個權貴？

當然

up

好多人連半個月既量都冇，仲好意思講6個月咁貪心

721 兩名警員調頭走
為香港人罷工立先例
支封醫護罷工
一齊罷 全港罷

1.醫護界資源比狗隊少
blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元
現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

EN 20,610 至 43,783
RN 32,675 至 52,578

2.仇恨
大半年打壓知識份子
當中不少醫護人士被打拉射告
而家就有事求人

3.無保障
封關只係其中一樣
大劣病人根本唔守規矩
人地支那都識立法保護醫護人員

而且不幸染病死左只有50萬賠償真係on9

對應解決方法
1.cut 狗隊資源及一半人工
提升醫護界薪金2倍

2.答應五大訴求，追究警暴，放義士，
高官問責，實行雙普選，減仇恨

3.提升醫護個人裝備，立法限制病人行為
立即全面封關，賠償額提升到500萬

根本你做少一樣，醫護都唔會開工

真 有啲已經一個都無喇

一盒定一箱呀

外判員工？

上星期見到有倒垃圾的婆婆
口罩都冇個喎

大把香港家庭6個都無 6個月就拎出黎啦DLLM

網上謠言原來係正確，共府唔聲唔聲，背後行動，之後比人踢爆咗

DLLM

訪客使用
好想瘋狂訪問

預左至少搞半年

仲要喺一月初已經比定

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 失去工作能力、生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

實數一定唔止啦，政府野喎

港共：
扣起哂d口罩
高價搶口罩
炒高口罩價錢
禁止口罩入口

大家最後終於發現唔獨立係無辦法生存：
香港獨立，唯一出路。

可能佢一盒500個

咁大盒呀

淨係將資源分配比高官同黑狗
正仆街

市民無分

市民唔係人

定係一人十盒
啲公務員習慣，橫掂有免費提供，攞咗出去賣啦

我發覺原來我唔識計數

1個橙點分俾10個小朋友
劈死9個咪得

發現支共從來冇否認過運左口罩上去
其他謠言第一時間彈出黎澄清

其他政府機構都唔夠用
仲要一人分口罩分六個月

可能佢意思係每人十盒

一盒口罩2000個？
點用6個月

每人十盒吖嘛dllm

推正苦又想博人唔記得